點解avengers3 只係拍緊王道公式化嘅野都比人吹奏？

因為陷球鏟根本唔係王道劇情
avergers 3 都比人話公式化

dc9
點都揾到位入

最後根本係災難片

你指性質係災難片，定套野爛到變災難片

不過jl 又真係打破王道劇情嘅
口號係you cannot save the alone
然後superman 屌打大boss

未至於話爛到災難掛

乜撚野叫王道公式化

點解DC連王道劇情咁簡單嘅野都拍到屎咁撚樣，仲係爛屎

王道劇情咪係一種公式囉

因為Marvel成功將英雄片變左做連續劇，而家大結局仲唔搶住睇

十年磨一劍 即使公式化 作為美漫迷睇到已經覺得好感動 avengers 3需要之前10幾套做鋪設 其實電影史上已經無乜幾套可以做到
雖然你講得啱 無左英雄嘅avengers同tvb無乜分別
但佢象徵住呢個時代嘅文化 係無可否認

好撚醒呀你